班俄佬竟然咁撚樣對自己寵物......

隻熊仔好慘，落雪已經夠凍啦，仲要俾個仆街主人咁撚法。